林忌：大鬧法庭的唐琳玲 冇住址，冇工作，冇親人 如何取得香港身份證？

作者：林忌

全香港人都必須關心的問題：究竟大鬧法庭的唐琳玲如何取得香港身份證？

冇住址，冇工作，冇親人，都可以取得香港身份證，呢個問題比起影張相嚴重得多

想知

係喎，唔該入境處解釋吓。

屌唔好咁無知啦 ，上面畀錢就乜都攪到啦。

我們不會對個別事件作出任何評論

強力部門自己印就得啦，多多都有

而家阿豬阿狗都香港人
呢排個渣刀上法庭既又係香港人

共享支那榮耀 其實係排洩之地咋 專放狗屎垃圾黎香港

幾時話係香港人？

記者唔係咁都唔撚做野下哇

幾年前, 有一單新聞
可以係湖南省以大約200萬港元購買 香港單程證

佢自稱有香港身份証

D 特工黃左就自盡啦
睇下幾麻煩

可能都係吹出黎

由於涉及"公眾利益"，請盡快解釋以釋除公眾疑慮。

已案件已經交由重案組接手，目前不適宜多作評論，一切靜待法庭裁決。

問下jr隻5毛狗咪知

都話左係國安囉

嗰d低級職員淨係識吠 點知咁多

推 個官仲可以比佢變到好似律師咁盤問返證人咁 答問題 自辨到咁 好撚野 仲要比佢玩到點先 裁決

Lee d咪專才囉

特工！扮精神病

專才計劃？ 用咩身份 學歷係真定假 入境處有冇查架

5毛黎講佢唔算低啦，幾乎每個post都見到佢，今日仲好認真係一個post同人辯論左幾十個回覆，不過都係無限loop 幾個point